也門機場爆炸26死 焦屍伏機坪

節錄

也門機場爆炸26死 焦屍伏機坪

■亞丁港機場傳出槍聲和爆炸聲，民眾慌忙逃生。

也門南部城市亞丁的機場昨日發生大爆炸，至少26人死亡、逾50人受傷。當時一架。。。。。。。。。

社交媒體影片和照片所見，。。。。。。。

新政府內閣官員無人受傷

當時一架載有政府官員的專機剛降落，賽義德及其他官員被迅速被送往總統府。機上的通訊部長阿爾阿格稱聽到兩聲爆炸，表明是無人機襲擊，指襲擊針對專機，如果被炸中將有災難後果。獲國際承認的也門政府月中與南部分離主義分子成立新權力分享內閣，在沙地阿拉伯宣誓就職後，內閣成員昨日返回亞丁。賽義德推文報平安，「亞丁機場的懦弱恐怖行為，是針對也門國家及人民發生的戰爭一部份」。總統府附近之後亦傳出爆炸聲。聯合國也門特使格里菲斯譴責爆炸是不可接受的暴力行為，事件提醒也門迫切重返和平道路的重要性。

美聯社

想做焦屍

焦屍圖？

沙特咁垃圾
如果唔係有美帝照住一早比伊朗KO

係咪又係一帶一路國家？